---
title: Majority Elements
tags: tasks, 2sem
---

# Большая половина

На вход подается массив целых чисел размера `n`.

1. Верните элемент, который повторяется больше чем `n/2` раз.
2. Верните элементы, которые повторяются больше чем `n/3` раз.
3. Верните `k` самых часто встречающихся элементов.

**Заготовка:**
```cpp=
vector<int> majorityElement(vector<int>& nums) {
    // your code
}
```